容我再講一次：除非通過陳雲，否則香港無得救。

陳雲：今日，香港在自由經濟的全球俱樂部被正式革除會籍！除了通過陳雲，否則香港無得救。但由於香港人污衊和踐踏陳雲，故此香港注定無得救。
香港被美國制裁，今日更被美國傳統基金會將香港的自由指數與中國城市等同。香港在自由經濟的俱樂部被革除會籍。香港居榜首二十五年後跌排名，今年正式被除名，猶如股票被除牌，無得上市。

那些高舉法治、靠官司謀生的泛民，被共產黨用法庭程序集體折磨，擺出一幅哭哭啼啼相。
這就是香港人污衊陳雲的報應的小小開始。

容我再講一次：除非通過陳雲，否則香港無得救。

Noted